[🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[138]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

防守仲有排執

屌 呢個topic 又係三粒點 我仲以為未開post

以為topic係: 馬迪已經係我地既人

想問香港買TRAINING KIT係咪冇得印字?

加d 野都好丫

Training kit 好似不嬲冇印字？
得心口有number

講得柒唔好意思
我意思係no.

我發覺我好ON9 應該話可唔可以印數字/兩個英文字

卡神完全踢唔到352

踢緊433 wo

聽朝起身求一張Blind OG gif

呢場波
上半場真係好j d

blind 同 iceman 真係

唔講咁多打返鋪fifa 352 先

將hehe代返periera應該就係打賤種既正選

敢帥第二季 踢4231要佢跑上跑落已經冇哂防守咁啦

下次我加

上半場條中場好似用得好d個352

不過睇得出佢今場都幾老化下 所有能力都跌左watt
連佢最強既補位 捉路攔截 都唔掂

352唔係唔好 不過2個翼衛位真係冇人踢得好 華果面都叫做好D 左路真係唔掂

lin頭去咗邊？ 連續兩場消失咗

Mourinho: "Matic is genius because he makes everything so simple. The team runs, the ball runs. He's fantastic in his position"

真係打得好

留力決戰

佢去巴塞雙殺皇馬

blind

訓左冇睇 又話白lin冇隨隊既

屌你老母個死人app

返工？

matic打成點

係 本身返10 之後有條撚屌射波 搞到我要返7
btw 成身濕鳩晒 對鞋有水出

成個pre season無睇
Andreas係咪踢左8號位
見佢d highlight全部係中間攞波分波

好撚大雨

普巴右邊係邊個

咩工咁灰

拜利啦

酒店炒散咋

咁爆同福之間呢

D返工時間咁彈性

坐上層好撚大雨聲

應該係T仔

我想返幾就返幾 不過返早時間好用好多
我濕撚晒 有位都不想坐

屌紅雨wop

Jose Mourinho on Neymar's reported €220m transfer fee: "I don't think he's expensive."

霸氣專家

連未成名嘅雞脾都咁貴，
屁馬差唔多啦

馬迪打成點？？

屌你老母琴日返7收7
仲有幾日早呀屌

入第一球前個回傅膠撚到
我偽摩佬一定發火

紅雨吾洗反學牙 ^_^

原來紅雨

放3 要避休漁

mk>華>mk>米>mk goal

matic踢成點

仲要又係嗰條友

第一場黎講好好

屌你老母又要忙過

哇，睇精華真係全場燒味，遠射，天空足球正

早晨留名

馬仔下半場出黎踢得幾好呀睇highlight

普巴ig atory又同對面隊個前鋒攬頭攬頸，真係親善大使

Story

盲佬球回傳真係笑撚死人

以後唔加topic?

攞晒角

朗隊

馬達bb射親依啲波
啲龍都係呆左係到
Btw真係射得好靚

唔係咁你地邊睇到反擊

盡在盲掌握之中，要引人黎攻緊係引到最入個位啦

打前鋒啦

訓左冇睇，踢成點
[馬迪] 無 ok?

幾好隊波有佢氣氛好好

好撚廢囉，格格不入

福仔右邊果個係邊個

馬迪踢得好差？

馬迪食撚屎！死基佬！

原來on9既

馬迪好勁？

清唔係連馬迪都丁呀

依個年頭真係多on9

盲俠

生活壓力大

屌還屌，有無睇波先

blind死左未

認真，佢尋晚啲interception唔錯

馬迪死全家

去日本放完假返黎唔撚想返工啊屌你老母！

有得去日本

琴晚冇睇波，白Lin表現如何？

日本真係令人唔捨得走

mata清去日本邊

淨係記得有球差d烏龍

有得去好過我做廢青坐係屋企讀書

你講完之後有冇打冷震

無
講事實

標題代表你班友個個月紅燈照衝

做爸爸

[🔴神之馬迪🔴]

睇完精華 mk真係好尾機

值得Martial跟佢學下野

終於起身 ，講返琴晚場波

個3-5-2 真心唔錯，好過下半場個4-3-3，但唔覺下場對皇馬會打352，因為有三個中堅停賽 ，再加洛祖傷到2046

馬迪個打法似卡膠，覆蓋範圍仲要比隊長大，但今場未去到話激活普巴云云，仲要啲時間夾，加上上半場個陣未係最佳陣容嚟

佩雷拉認真唔錯，如無意外會係打靴里拉後備，咁嘅話我會建議借麥湯米尼出去一季吸收吓經驗

成隊波目前最fit係米希達恩，熱身賽入咗幾球波，如無意外皇馬場波會有正選

下場陣容
DDG
華西-冰人-細緊-達米安
馬迪
靴里拉-普巴
MK
LKK-福

講防中黎講 拖定馬迪勁D?

馬成日都想過人 搞到有時睇唔到D隊友空哂...

睇精華華西終於fit番，幾個出波都有水準！

華西fit到痴線，下下爆

琴晚普巴好似已經上前左

攞正牌上去助攻 不過始終都係慢過以前
入第一球個反擊比著以前應該爆到入禁區咁濟
當年爆鳩猁狗

上幾場熱身賽都大大地穫，又失位又鳩傳

睇咗幾場覺得LKK都幾獨吓
唔知係咪視野差
成日唔交波
寧願梗硬轉身，都唔回波

今場其實防守都有失位

之後博埋12碼

個陣睇live去到禁區唔知點做個下笑左

華隊長交波係要諗好耐...
佢依家踢閘都係咁...

會定鏡2-3秒

[🔴最接近神的男人 馬迪🔴]

係紮行馬定鏡

射手正常有波都試吓射啦
同埋係愛字頭佢擔大旗 係獨啲
要夾吓

睇精華
華西D出波勁左咁撚多既
以前係鳩ban , 而家直頭有curve

好彩後面條on9

冰人同隊友係咪仲未埋到堆 好少見佢一齊影相
其他兩個成日係ig出現

側擊都係雙箭頭先易見效
lkk 引開 另一個搵空位搶點

唔夠黑 pogba 唔so佢

所以琴日lukaku做到野
上半場拉空左3球俾mk
1球入~1球頂得好應~1球頂得好差

如果係基沙文應該帶左帽

禽晚尾段斬俾遠柱爆炸果球

佢同爛泥最興 深情對望+眼神制敵

馬迪都好白

話說球皇LIN好似點解唔見左人咁既...

ban爆你膝頭

疤準備買佢頂屁馬

爺爺爭緊佢頂山狗

....唔放OK?

唔放lin就要放羊，自己諗

收到風屎波又係mom

放羊即刻反摩

收到風球王lin失戀，因為普巴唔理佢，已經無心戀戰

反埋木仔

Neymar will earn 865,000 euros (£775,477) a week when the Brazil forward completes his world record move from Barcelona to Paris St-Germain.

痴撚線....

>2個朗隊

cls

未計扣稅
法國超重稅

咪又係逃稅

法國57%
都高過朗隊

屁馬真係毒瘤 一個球員操控返球會 揸疤菜春袋 你睇下妺妹係點 做球會說客 有冇心對球會真係差好遠

疤on9啫 set 忠誠金 31/7

尼馬想做世界第一
一日係巴塞 一日都只能活係美斯陰影下面

如果PSG今次咁都無事, 個FFP根本明存實亡
以後買人就搵第三方科水俾球員同原球會解約, 之後就免簽
想買幾多都得

呢樣真 PSG玩撚曬 無限金錢 咁大個漏洞真係CLS

其實我曼都可以

小花都轉型啦 已經成日傳波 成隊餵屎咁餵飽屁馬

巴西仔一向錢>榮譽, 咁樣轉一轉會屁馬同佢老豆真係袋唔少
你睇下支超有幾多巴西仔就知啦

我哋補返啲廢人位之後用重訓已經夠 年年兩億真係太over

其實我明尻馬點解要走，佢都25。而美欺雖則30，保養得好少踢到34都唔奇，一日美斯仲係疤一日佢都係大佬，比著我係尻馬都唔想去到29碎先坐得正。

$$$$$$$$$$$$$$$

尼馬醒水

我認為錢同地位係呢單CASE黎講係50/50，難得有大水魚科水比你走去做大佬，仲要隊波係歐聯其實係有前途，WNB

諗番起朗尼🤦🏻‍♂️

屈係小花後面又真係幾慘既

美欺對佢咁好 真係冇乜大佬樣 牙牙就真係當佢契弟啦
講咁多 兄弟黃金之間 佢揀黃金 係二五狼狗 不過仲好 快啲買古天奴

華隊長睇到我嘩嘩聲

華西又靚仔又大隻 仲要強姦對面

跑到最尾都仲有得爆

去左大阪京都奈良，眨下眼就過左

你啲囡幫你含到成地口水喇

右華尚在 唔知左羊仲有冇貨呢

所以睇番朗尼個時做C朗副手講咩就知佢真心好。
想當年佢天份仲好過C朗

有無騎鹿

兩年前去完 好正

純粹"買人就搵第三方科水俾球員同原球會解約, 之後就免簽" 肯定會係計ffp果時俾人加返上去啦;
如果PSG真係過到ffp,
個structure一定無咁簡單

羊去左邊 其實

馬迪踢成點？

PSG都要賣人填數 好似係 睇下轉會窗完次前點

馬仔仲係太上腳
借去國米with no option to buy仲好

Martial

啲鹿好撚狼
有摸下拍下佢地咁

傷咗之後幫我含緊

大阪人太多, 上次hea遊留左1日就算
剩係玩名古屋京都

回想舊時，畀人屌到仆街嘅左羊右華，依家變咗曼聯孖寶

講講下又想再去, 等過哂暑假先出發

On9

當年真係幾抵屌...

打左太少⋯仲借
Lin/ 福 打左都唔係好sharp, 出波更加係少有
唔係諗住真係靠羊掛

其實佢個打法不嬲上腳
摩納哥 V92年代都係咁上腳

話係搵一間公司商業贊助尼馬，好似Nike搵C7代言咁，然後畀天價回報佢，球員個人用自己錢買斷自己份約自由身加盟另一間球會黎避FFP，表面上真係冇咩問題

好似好餓咁
上次食左我成大張地圖, 搶都搶唔番

有無俾D鹿隊屎忽?

留意下依家係寶果d都係費sir留低
唔係v92賣撚左細孖, 仲多寶呀

Ps 除左屎波

馴左一隻比我騎
（輕輕坐上去）

Jones

鐘斯ok呀

真係好多人，行緊嘅99%係香港人、支那人同泡菜

睇住啲人畀鹿搶食地圖

屌女同鹿都畀你騎晒

去周邊少少就少人好多

今朝場波
下半場無乜野討論

上半場黎講
matic 絕對已經解放左普巴
仲要係好明顯嗰隻 所以我唔明上面點解有巴打話未
淨係睇位置 普巴已經係多次入到去對方禁區進攻
另外 matic 第一場表現黎講無得輸
係中場頭頂腳踢齊哂
上面巴打反而話p 仔好
屌你咩 個即討個個話佢表現麻麻
都唔知係你特別識波 定成班巴打都唔識睇波

開心既係
成班都好有火去踢 個態真係操起左

Blind, iceman 真係好差

即討班弱智都拎黎做pt
笑撚左, thanks

Blind 再係咁踢法 遲早場場陪文西睇袋

p仔進攻黎講冇乜問題，比波膽識都好好，反而係佢防守唔夠身位，同埋落腳太多太易犯規

其實文西踢閘比想像中好，速度都好快

Lkk拎波戈陣係有望隊友既 不過就擺明唔傳
馬迪踢得幾好 好似夾左好耐咁 不過就死用左腳 隻右腳貌似廢過華西隻左腳

唔會係first choice 啦

以preseason表現，正選左閘肯定係大米

一出名就一窩蜂去
白川鄉,立山黑部成堆人, 清水寺心齋橋多人到同旺角一鳩樣
寧願搵偏門d既地方去, 無乜人之餘有時仲有意想不到既收鑊

matic後生5年 仲駛唔駛死全家?

但如果佢唔上腳就唔係佢
依兩場見到佢有進步 信心又大左

即刻幫佢含 oj?

出大米好過, 寧願犧牲進攻都好過自爆
盲佬果球回傳真係有力度有角度

其實個波係左邊，龍門好正常會過黎左邊幫波猜

你有無睇場波？
我就睇哂全場既
P 仔的確踢得唔好係事實

京阪神睇建築
淡路夢舞台

走去做山寨王

盲佬傳波果陣望緊前面, 完全無睇到ddg企係邊
no look pass咩

其實平時夾慣都知ddg會過黎幫，真係唔知佢呢球發咩瘟

呢期已經轉戰左去九州
其實個邊一樣成班大陸人台灣人香港人
同埋講SHOPPING真係差過東京大阪好多
但去浸溫泉就一流
4大溫泉區九州有3個
仲要個個都唔算多大陸人
絕對正過箱根有馬白浜好多

Ddg撲完球波心諗 屌你老母

華西識用左腳岀波

佢個樣似係吊你都廢事。。。

北海道，本洲，九州，沖繩我都去過
只係差鹿兒島未去

去日本鐘意去Osaka
係咪冇乜替代

睇j league

東京囉, 都一樣人多熱鬧

過埋暑假睇下有無時間去北海道玩返十日八日
本來6月尾去睇花, 攞唔到假

其實表面上已經有問題,
以上想法已經通哂天,
要包裝都完全無位入而唔駛俾人真接加返上ffp嘅計算,
將會係一門藝術

直接諗下點賣人達到break even可能仲容易

東京好似冇大阪咁好食

鹿兒島去左兩次，市中心shopping得個天文館通周邊同JR站冇乜等別野
指宿同霧島各去過一次，指宿溫泉個邊新d靚d同沙浴勁正
霧島溫泉普遍會舊少少，但去霧島由其係秋天好多人都會連埋行山，上年10月去霧島就上左高千穗峰

無端端講埋去日本 我中一同老母第一次到宜家出離做野前前後後去左3x次 見證住由周圍都無人到宜家全部都係港豬 支那狗 泡菜狗 宜家多埋堆南亞 去到都係留係酒店煲煙算

馬迪尋日踢左半場 踢得幾好 截左好幾球 幾sharp
傳送又冇咩點甩 專心防中個位幾好

尋日既上半場係幾爽 普巴打得自由左 俾左好幾球過頭波lkk

左右2邊出波又有威脅 係盲俠發作個球引笑多d

鹿兒島真心
你想行街就幾個商場
但大自然超正
揸車去埋神話之里同霧島
沿途風景

東京去過兩次唔想再去
太多人

我覺得九州福岡幾好
旺得黎唔算太多人
之前揸車過油布院幾靚
今個月尾再去
今次過長崎

同意
點睇p 仔今朝場波？

呢個袋喺邊度會有
上adidas uk, hk , 曼聯官網都唔覺眼

比心機踢波 入到曼聯一隊就會有一個

Sky sources have been told United do not want to sign Aurier.

It is also understood that United are not currently pursuing other targets and may have to offload some players before allowing any other arrivals.
轉會已完

睇精華，傳失咗幾球。
不過佢係右路同華西有啲火花。
都叫做合格啦

睇黎木仔真係唔鍾意比人撚
摸奶同派利是都係
反而LKK拖肥開價100M 減到75M就即決

有無情況係唔洗踢波都有個

摩佬話3個都ok嘛
而家簽埋馬迪咪夠數囉

P仔做大家搵左好耐既Hehe後備合格有餘啦
分分鐘可以客串埋翼 填住撚羊復出前既空缺

呢句真
成日都話搵hehe Pogba sub

P仔今場麻麻了 傳失幾球 進攻做唔到d咩
呢個位可能真係hehe好d

點樣可以skip哂啲廢post呀
曬撚哂阿叔啲時間

唔傾女學車去日本既話
可能要係第三頁搵個Post

依加個post好搵

馬廸是咪無買錯

建議你block哂講女啲人
唔包括我 咁樣會好啲

撚仔

頂撚羊個位大米好似好啲
大米啲進攻意式好左

早晨 狗西

買錯左

睇左呢條highlight
好多兩邊放斜直線比lkk追
見佢係禁區外拎到都係想搵隊友>自己去先 雖然甩甩地有時
成隊再夾耐D對佢幾大期望

同埋妹妹多左去左邊生左好多

幫轟接水貨

其實撚羊係想講D垃圾意式進攻進步左

終於有人睇得明

曼聯就係要打兩邊La，今場MK多好多空位，又容易比靚波

仆街Lin同馬仔成日走中間塞住哂

又做咩呀 幾時出黎同我食飯

馬仔都叫好左 識得拉邊
Lin就唔好講啦 球王既野 你識咩

又要返工 好想死

撚羊係多國語言學專家 邊有可能打錯字

Lin係森巴系球員，唔應該用體系黎限制佢發揮

....我真係唔記得左好多中文字點寫
BTW 我唔是語言學專家

好好地一隻翼又要成日Cut In
又唔係射到波又唔係做到波 ＝。＝
大米貼住條邊打都好過哂班咳煙撚

馬迪琴日真係打得好
執晒d second ball
一拎到波即刻俾兩邊或者普巴冇拖泥帶水

無工返又無野做 更加想死

夾都唔洗點夾 比條三閘線佢睇晒 佢落到場就知道自己要做咩

終於有執屎官

好彩一路都無反過

U g head only

豉油人梗係周圍走架啦

依D咪經驗囉

lin傳中同突破都唔強，係俾直線，遠射，同走位入攝比較好，咁點解要拉邊呢？

係說明書

系咪有咩5會....

你又啱

尋日上半場應該是正選對蝗？

yes!!都係LIN清最高汁
踢自由人就係要咁

終於解放妹妹

reg科reg到傻

遠射 呢個好笑

錯唔晒既 lkk d first touch咁屎，lin落到去D 3,4碼配合其實幫到佢

Lin呢兩場都冇出
一定係核心留力打賤種

琴日拜利一出場個氣勢完全唔同

馬迪執屎王

今年Sky Sports好流

究竟你讀緊咩

Manchester United winger Anthony Martial has agreed to join Inter Milan on loan next season - allowing the Red Devils to sign Ivan Perisic.

That is according to Italian outlet Calciomercato, who say the Frenchman had been the stumbling block in the move, but has now given the green light to a temporary switch.

下場打皇馬中堅一係白Lin，一係盲俠

mirror可以唔洗睇

拜利，宗師，落河打三中堅應該唔錯

Mirror 唔好貼喇

借佢老尾

hehe嘅遠射都多人吹奏啦，我吹奏lin有乜問題？

我文院

呢d報紙佬好好做

我刀系喎...

咩U

文科仔

hehe琴日有球係福仔斬角球比佢直屌龍門.
不過上旋多得濟 但都屌得中龍門

矛錢途

屎尻屍式炮彈射球

馬狄食撚屎

球王LIN對蝗遠射都中

理科狗可以讀文科仔嘅科 相對文科仔又易高分 未入U已經先輸9成

藍天睇得少咩？

會好似迷西咁堅持反馬迪

skysport 有報曼聯就簽派利是？

冇左馬仔搵邊條撚頭玩邊線突破

難道是寂莫太耐

其實lin係咪傷左

希望佢抖返三五七季 好返晒先好出黎
健康緊要

lingard 要賣既話，我諗得英冠球隊先要

見到d轟狗係咁咒馬迪就覺得好好笑

果陣lin借出去伯明翰第一場入四球，好多曼迷打哂j

Matic, "I played in a few clubs in my career but these guys in this dressing room are amazing."

好快就要佢死全家架啦

呢到已經有啦

如果有evra 更加amazing

I love this game

吹奏Lingard落地獄

有羊放歌 普巴同LIN跳舞 依個更依室真係

吹奏馬迪呢咁

講埋咩U自爆啦

呢排reg科好似lingu 我有個fd都今日reg

華西上身又大咗

阿狗化

lin 兩場無份睇黎就賣

禾吾是

唔捨得 係就快啲狠心啲

留力踢蝗

儲氣對賤種戴帽

恆管都係近排Reg

恆管有BA架咩

有傳理 有英文讀

巴黎砸下2億英鎊(2.2億歐元)解約金引進尼馬的話題無疑是當今足壇最火的熱點，曼聯主帥摩連奴也給出了自己的看法，他認為尼馬不貴。

摩連奴説道：“當我們買下普巴的時候我就説，他不貴。‘貴’是指我們花了錢，他卻沒有達到相應的水平。我覺得尼馬(和普巴)的情況一樣，我覺得2億英鎊對他來説不算貴，只是在未來，越來越多的球員要花1億、8000萬或者6000萬鎊。”

“尼馬是世界上最優秀的球員之一。他的商業價值很高，巴黎肯定也考慮到了。因此，我不認為尼馬身上的事情是個問題(巴黎花費2億英鎊買斷)，問題是之後會發生什麼(球員越來越貴)。”

談到曼聯的引援情況，摩連奴表示很滿意：“一個月前我就説，我們的陣容不錯，我希望再引進4位球員補強陣容。俱樂部的引援工作完成得很好，我們簽下了其中三位球員(林德洛夫、盧卡古、馬迪)，這在如今瘋狂的轉會市場中是很難辦到的。簽下3人，我會感謝俱樂部的工作；如果能再簽下第4個，我就會更加開心。”

妹妹落到場就係咁屌隊友
班阿狗場內外都好似去ocamp咁

恆大做到好大架喇 有埋hall好似

Goal for U!

珠海？
Poly Bu 應該下個禮拜先reg
Hku, Cu無咁快啦

教大唔知

留意到上次pogba 就同matic 坐
今次lkk 同matic 坐

呢d 細節睇到曼聯隊內個氣氛其實應該幾好
幾歡迎新人

教大今日好似

唔係話曼係一個大家庭咩

Lkk自己都係新人

想買返上年藍色果件作客+想印hehe，有冇巴打知邊到重有得買？

暫時差一科有人放位就搞掂
咁就兩個SEM都有DAYOFF

lkk應該極速融入
matic 白lin呢類可能要大家互相幫手

Nigga係咪天生特別yo

撚羊

call me?

call g?

hey 0

call yuri

幾時介紹女黎 confirm左冇5會了

我自己都矛女 點介紹比你呀
你搵LUKE梳會好D

又女 成日女女女女女 煩唔煩

好有風度

佢會叫我地整左容先

同意

呢條友借d意溝女, 賣得

自己柒左無得唔埋去啦

睇完琴晚場波 都唔知正選11個點排
打352 姐係mata mk又要雪

走啦叫春羊

陳晚咪MK正選lo 不知打得幾好
352 最前有一個可以係ss
mata 以前車仔都打過ss

尋晚352 MK勁生囉
同埋都係戰術變動先用3中堅
正路都係四人防線

係你地講女 關我咩事

有冇人覺得冇左ibra
馬仔多仔上腳機會
狀態有回升

你排黎睇下啦下半場馬仔又打得好
又話要馬迪解放妹妹

其實唔使再諗咩正選十一人 老豆都講到明唔會

"Everybody is in the plan – the plan is not to have a good team, but a good squad, with options. We have important players injured for a long time and they will be back by the end of the year, so our squad is not so big. We need options. Lukaku, Martial, Rashford – all of them are different players. We need everyone. It’s going to be good, it’s going to be fun to choose the team for every match according to the plan, the opponent, our game-plan."

Lkk
Mk
大米 pogba hehe 華西
Matic
盲 smalling lindelof
Ddg

陳晚daddy 咪排左lo

佢變左 上季仲講話21 squad 夠做

季尾傷到唔夠人用, 捧杯果陣見到隊柺杖聯幾心嗡

之前係軌 佢15個人打哂
依家居然講呢啲

YES 要升青訓黎用
但出奇地勁過D青訓 EG T仔

不嬲中間條骨冇必要都唔換啦

啫係除左LKK Pogba Matic Bailly DGG外所有人都係後備

mk大隻左

之前放假啲肥肉黎

華西

佢不嬲都係青訓希望

有玩fm 都知佢potential 高到痴線

法國撚羊日日都講女

屌晒你地

得 見極有講女我都唔覆
廢事比人屌

岩岩睇左馬迪琴日場波嘅精華，覺得隊波有佢係到d人會踢得輕鬆左，但佢琴日傳波d力度好多時都唔夠力同球速慢

又嬲了

唉

老豆變了

未上力下嘛馬迪？
好似暑期係今日第一場波
比多啲時間佢～

好似當年阿sir咁

琴日最係係咪都係盲

佢上年都係咁

賣盲定史摩先?

但普巴係俾係美國個陣仲放

排名不分先後

睇多幾場先啦
可能係普巴上力有態姐

成日覺得LIN同ISCO 控波個陣好似
但點解ISCO控得好過LIN咁多
我印象中佢地2個好似差唔多大

Lin>>>>Isco
樣衰黎講

Nemanja Matić : I don't care who you are. I don't care what you want. If you dont want me to leave, I can tell you I don't give a damn. But what I do have are a very particular set of skills, skills I have acquired over a very long career. Skills that make me a nightmare for people like you. If you let me go to United now, that'll be the end of it. I will not look for you, I will not pursue you. But if you don't, I will look for you, I will find you, and I will kill you.

Roman Abramovich: [after a long pause] Ok u win.

如果可以用LIN換佢ISCO加多50M都濟

咪撚玩啦
LIN負資產黎 起碼加90M啦

Mourinho confirms that Martial is in his plans and will not leave #mufc

用最top果個 同件廢物比
會唔會比人cap黎笑

呢幾場踢得幾好啊
加油馬仔

好撚on9

lin d 帶波
isco 聰明好撚多 明知自己身型輸蝕 不斷扭去防守球員前面拎左身位先
同lin 三四班波

我覺得用lin 同isco 比係侮辱isco

我記得之前唔知即討post定呢度有講過lin=isco...

買唔到新翼，摩佬會唔會真係簽保特區呢 ff下姐

v92幾時番黎升青訓

LIN平時唔會SHOW出黎

番黎做head of youth development

屌你 搵個波都唔洗控既廢柴教dribble

又有戇鳩拎Lin同Easy go比
究竟係咪假曼真賤種講然後等cap圖 咁戇鳩都講得出

即討 痴撚線 連加特都講唔出啦 唔撚拎Lin同牙朗小花比

由得佢cap啦
迷lin黨主席都唔敢話lin=isco啦

雀屎假迷lin

佢唔係話印左lin咩? 我諗全香港得佢會咁做...

佢迷梳架

成班咁認真

睇返佢個年用盲+屎波打中堅都拎到足總盃
真係好神

送鳩猴問題
足總杯水晶宮對曼聯比賽
哪一位曼聯球員射入奠定勝利既一球?

馬仔

唔係拖肥果場
話時話, 當年俾ddg撲左12碼既lkk已經係我地既人
if you can't beat them, join them

唔係好信摩佬唔用勝利11人 上年伊巴...
但中場好耐無試過咁齊腳仲要成班有返咁上下實力
馬仔 MK Mata Hehe Pogba P仔 卡仔 爆 Matic
仲有廢Lin
諗下都射

真心想今年班大帝生生性性
Ibra返埋黎 同埋希望會簽多個有質素既翼
季尾想見到ibra 捧歐冠 我知我ff

廢青，咁早發夢

Ibra係咪好似未攞過歐冠？

po多次

係

唔貼樣撚知係咪你

Aim 英超算啦
應該都係雙曼同轟之爭

史摩
盲有唔同位打 留做後備都ok

希望可以幫Ibra圓夢喇

每睇你一個球員就越硬,睇到最尾lin即刻軟番晒

其實前兩季屎波寧打得幾好，後防佢統領晒

Lin係幾廢
但佢勤力同速度係有佢留隊的價值

靜啦

下季勝利11人
華隊長--拜利--冰人/屎波--達米
-----------馬迪----------
-------Hehe--妹妹-------
---馬達/福-----米希/馬11---
-----------LKK----------

Aim英超都實際既
講陣容深度依家我地算唔錯
希望買埋電話佬 同馬仔生性返可以上返皇巴拜個級數啦

拿 版大大 唔關我事架今次

Me 2

一拎波就比呢下好

場場都係
好似維迪

史摩寧幾時走呀

盲個球做乜鳩

要清就快快清屎波同盲

牙希嬲完啦？

今晚有得睇朗隊

妹迪唔會再妹架啦
都唔洗佢做波

fifa18有冇英甲

一定有架喎

英乙都有啦

咁career mode一定買戴偉浚

邊會嬲

曼聯d樣都未齊啦 走去ff個香港人會有真樣...

有得你用已經算好

相或者有, 但個model

真心幾正，上網搵唔到個款同名
今年tour見到adidas其他隊AC 皇馬都有用

原來連個TAG都未剪

但係條帶好似好闊

好靚呀我覺得
真係搵唔到

黎緊月尾去德國adidas總部開會
佢樓下有超大shopping centre, 幫你地睇睇
我都有興

中場線我地同鏝都好撚靚, 後備都國腳級

發覺最區好多人叫春

做大生意

黑人係咁
買衫唔剪tag
買帽唔meet貼紙

得你地叫

真係弱智都唔恨

一年都要去一次
sell新野
個總部大到仆街, 有哂球場運動場唔再講, office high tech到癡線
D凳係可以隨時拉出黎變划艇機/單車機, 佢果邊個designer 一邊踩機一邊同我地傾野
香港普通打工仔係一世都唔會明外國工作環境

你夠一路屌女一路打字

咪講女啦屌

終於搞掂 一身輕
出去飲返杯先

到底老豆會喺完轉會期前清邊個一隊球員？
我覺得米嘈打返落reserve team (上一場已經落左U23)
其實如果唔係落河同Shaw一齊傷，盲都趕走左好耐

唔會再清 應該正係買人/借走文西

如果有個穩定嘅左閘 賣走佢都唔奇
中堅唔到佢踢 除非3中堅
防中冇放過添

慢慢拖囉
告到上UEFA 都係要accept
拖得越耐 巴就越少時間搵人代

支持借走文西
但就得番大米一個做右閘後備唔多夠

cbj>米曹la

大米定位做lb啦 盲躝

回錯po

就快有波睇
今年我曼應該聯賽由頭帶到落尾拎冠

嗯

Ok

Cap jor

哦

鴨王又中

Who係鴨王呀🤓🤓🤓🤓

個陣預自己買電話佬都貴話普巴啦

摩佬

羊B

獨立清
你重有幾多年grad?

兩年 之後讀上去又兩年
你呢牙希

記住幫禾哋買袋 唔好掛住屌德國妹

兩年 外國master好似一年？
你打算apply LSE?

熱身賽 「球王」龍虎榜
MK 3球 3助攻
馬仔 1球 4助攻
LIN 1球 3助攻
福仔 3球 0助攻
渣古 3球 0助攻
爆炸頭 2球 0助攻
馬達 1球 1助攻
麥湯明尼 1球 0助攻
普巴 0球 1助攻
文沙 0球 1助攻
彭利拿 0球 1助攻
達米安 0球 1助攻

仲比緊掙扎 可能KU Mphil 如果我揀香港研究
Politics 仲揀外國 今年年尾要諗定

Mk真係好尾機
打英超本地無咁勁 但打歐戰好尾機
熱身賽都係

馬仔有潛力 諗返起打賤種嗰下左右互傳

你算唔算係讀國際關係？
Master外國讀好似一年
我前排睇ucl個到寫

煙國好似係 我記得要讀個一年master打底 之後唔知升Mphil 定PhD

我politics 仲未minor完 不過都係international politics多 讀支那 美帝多

驚比醉酒佬拮多d

點解當初會簡讀politics?

你做design？

曼聯件波衫佢設計

禾揀中文先 minor politics係因為屎忽痕

之前講過唔知邊件 luke有份

轉會窗完之前簽埋派利是直至2018年7月1日前都唔再屌木狗

明明馬仔已經少左好多出場機會

鏝呀
而且係partly, 整體design跟德國果邊

講開艇機我都好耐冇玩過

Nike adi 都玩晒

幫手轉告 獌聯球衣真心好唔得

上季嗰件都幾好 今年就有少少⋯⋯

醉令都係有黑色作容個陣

作客

邊方面唔得 仲諗住今年入rojo/mata

我相信係塊巾累事 好難令

DLLM

全盛時期既聰明仔，如果係今時今日既market值幾錢？

好野

一千萬磅

俾盡

原來nike真係有設計師

你呢羊仔

好想快d睇超級盃 我曼比皇SM中場

軌嗰件

有, 而且n個
老實講我都唔係好知佢地有咩做
Adi認真好多

我係讀語言
讀咩就唔講啦 master都係打算讀語言

換色換logo就一款 禾刀識啦屌

同獌比 車好好多

咁我應該知你係邊個

Nike真係不知所謂

個人認。訓 衣仲令過比賽正衣

訓練

唔是掛

G頭希

讀語文既基佬唔係好多個

曼聯啲款已經幾好 祖記件藍色訓練衫好撚型 不過球衣就

文科仔男先多基佬

梳b唔好hey 0 meok?

邊到仲有上年件白色作客買

仲要撐曼連，又撈緊偏門野

[img]

....我唔是基喎

今季adi仲要鞋都彈起埋, 連帶衫褲一齊反彈, nike仲係到不思進取/食緊老本

點解adi啲難咁垃圾
著3個月就爛

nike連玩具果邊都少左聲氣

玩fifa發覺福囝同真人一樣好尾機 勁撚塊包皮

國米新入左個中場無咪打翼嘅，咁我地係咪又增加左機會會簽到派利是？？

who?

國際米蘭宣布簽入費倫天拿中場馬泰斯雲仙奴，轉會費為2400萬歐羅。

第一代boost底？第二代開始改良左啦喎

又話佢地過唔到公平原則
點解佢地仲買人

唔係搞好咩

我好撚鐘意flyknit racer

瘦撚著boost底好撚奇怪

話賣左堆旦散草夠數

一樣
次次都係爛重心腳個位

我覺得今年件主場靚過上年喎
已買一件主場 一件黑色
印左hehe

過左year end,重新再計過啦

ching步大力雄

關咩事

你著黎做乜架 我著成年都無野

踢波
可能我踢法有問題
同埋我跑得快 突然停對鞋好傷

三年前adi啲鞋踢一年先爛

石地果隻無計
Btw踢波boot只著 Nike

屌你玩變向玩到對鞋都爛鳩埋

有無著過UA puma ?

踢波識著一定係著白飯魚

跑得快 成日玩cup 對鞋三個月就爛
爛親都同一個位

agger adi啲鞋好似好易爛咁

禾同你踢一定食塵

Never

我以前都跑狗
依家退居中後場撞人

禾跑得算慢架啦

豬sir果對evopower聽講ok

爆炸踢法

Ok fd 返

我踢咩位都得
除左龍門

教me踢波

中學踢閘位 撞啲同學仆晒街

點教 靠經驗

又係大隻撚

中學踢閘通常係技術最差但爛打既癲佬

有無一樣係踢翼既跑狗

禾 first touch 似朗隊

你啱 我嗰陣真係唔太識 鳩爆鳩撞 華西咁鳩衝

First touch Lkk

禾
100米12秒左右

First touch要靠點波練球感

平時踢開友賽？

即係1.2秒10米

平時踢開5人場
有時踢7人

技術好果啲先會踢5人

咪吹咁大ok?
幾時一齊踢下波

你應該體能唔好 核心肌肉唔夠勁 搞到跑同停 個重心轉移唔smooth 去晒腳板底磨爛鞋

唔嫌禾地廢就得

唔是掛
我踢左都最小十年波 依家踢親都4個鐘
都keep左5年係咁 一星期最小踢兩日

唔會呀 我對住唔熟既無野

波牛

我反而鐘意今年，上年買唔落手

上季買左兩件作客 覺得藍色個件好靚

我都差唔多波齡 但體能同core 要專登練
練左你會覺得d 動作敏捷左好多 成個人靈左

熟左就大獲

今季件灰色。。。

熟左真係笑住黎屌佢地廢

我諗我都算奇怪
唔中意踢波但中意睇波

咁認真 踢英超咩而家

我覺得兩者無關係 好多波友唔睇波
亦好多fd 睇波唔鐘意自己踢

之前有試過跑10k都ok
我諗唔關體能事 係我踢法好有問題
成日5人場邊位拎遠柱搞到對腳某個位爛

理性👍

輸左要跟隊好煩

上年藍色都ok，主場真係唔掂

今年件主場著出街都得

轉踢草地lor

總之你踢波屌人就唔岩 要用愛去教化你隊友

想搵新手草場玩

我想比佢屌喎

以前有時間都會落街同fd跟隊

而家都係要book硬地約下fdly踢就算

轉會係咪完左啦？

新手踢草地 我都屌你 晒左個場

唔踢點會進步

傑志個場真係好撚好踢

唔鐘意踢波

Transfer News
Jose Mourinho would like to make three more additions to his Man United squad before the end of the transfer window.
(Source: Express)

小學中學狂踢
大個左就無心機了

但大個先明白點解以前自己點解踢得咁屎

人造草地？
貴野黎 窮拎踢石地算

點解

Hehe黎
下次唔屌 用愛感化

踢過摩士人做草 都係每人廿蚊

無整體意識
淨係練跑練射波斬波

獨食

細個有邊個唔獨食牙

幾時一齊踢返場波

想踢 但依個年紀先黎踢 會唔會冇人肯同我踢

你唔嫌我廢就得la

如果細個有睇羊踢波應該會好d

唔會屌
出去踢波好靜

撚樣肯carry我地就得

見過7-80歲阿叔踢波
佢一樣照入波

細個拎住個波會唔知點做
又唔識攞身位
單刀又遲疑

諗諗下成個廢lin 咁

禾細細個就鍾意助攻多啲

依家踢法似貝碧 唔跑 行行企企做傳波

我而家都似廢lin咁

係咪應該死撚左去

我 明

好波

老左唔跑 由前鋒變左踢中堅 同埋玩開gym 上身厚左 玩身位路數算

咁似啲阿叔既
啲阿叔又係好尾機

仲細咩 宜家d細路個個都快馬 輕鬆比佢爆過 除非食佢身位 同搶到佢第一點

我鍾意踢 但好廢

依到可以組大半隊

me2

唔知點解覺得以猁既踢法
應該會係歐聯行得最遠果隊
又要比人恥笑我地燒錢

請唔請教練？
我新界v92

以前踢7人石地 細個好氣好力打單前 llk 咁沖咁撞 宜家變左維廸咁殺波身位中堅 慳水慳力

係咪組隊啊 預我預我

有無人想買曼聯之前worker bee果場既衫 我諗住上prodirect買 睇下有無人share下運費

有波踢唔叫

幾時組隊一齊踢返場

排開352？

係搵都搵韓國費格遜啦

唔是落左地獄啦咩

咁介唔介意幫手看袋 ？

希望歐聯起碼入到8強啦

我問開米
有冇波衫想買

我地獌區人材輩出

點止咁少

人都唔喺到就咪提啦\|/

3524

我咁渣 唔睇袋有乜做
當michu射腳罰球百步穿楊都話自己廢
我

分組落去踢歐霸 撞到米蘭

你上行李去觀眾席啦

史杜力治 條傻仔 又傷

入完波 提早收工

撚羊帶頭

我好內向 跟大隊

後備出 踢左都無30分鐘

我做啦啦隊
完場跟大隊叫雞ok?

唔係話無事咩

完埸叫清新幫各位含

湊夠14個出嚟踢街場

有tip？

Monaco's Kylian Mbappé has decided to leave the club, with Real Madrid, Manchester City and PSG in the race to sign him. (Source: L'Equipe)

如果真係比鏝搶到Mbappe未來幾年英超都應該係鏝天下，個前線勁到仆街

巴塞竟然唔搶

耶蘇包皮

我哋只論中鋒都好勁 不過斷翼啫

比1蚊你

以為電叻搶 果然狗改不了吃屎

狗嚟 得嗰1蚊

衰撚過支那仔

個半

我可以叫4-5個frd

禁止hey0🤓🤓🤓

聽摩佬講 尼馬咁勁
仲以為如果真係available 會出手
點知完全無

覺得佢今年唔會走

點夠psg黎呀
人地成個油王集團
轉會費220m都算
佢份人工先襟計

痴級 鏝重買人...
今個夏天洗左幾多？

其實好懷疑班印度客checkout 唔拎行李
仲要叫你地上房收
有冇tip收

我覺得 丹尼耳先係引佢走既重點

對閘都好似億五啦屌

印度客係全世界最閪既人種
其次係支那水客9

丹狗完全冇忠誠可以 PSG根本係反骨仔聯盟

真係駁唔到

然後就係梳B

喂 尊重下啦

球會都唔係好野

關我咩事

話說西甲好似屁馬喎 陰狗 又一隻狗食屎

1999

咩呀

打漏屌

都唔明

1/2 La Liga have this morning refused to accept attempt by PSG/Neymar lawyers to pay Neymar €222m release clause

Juan Mata on Anthony Martial: "We all know how good Anthony Martial is, especially when one-on-one with a defender."

我知
我係唔明你個句"陰狗 又一隻狗食屎"

But we don't how good he is on one-on-more-than-one defender

我意思屁馬今次食屎了 返巴塞又on9 又去唔到PSG

卡塔爾皇室呀

打到1999 梳ly

今年起碼無格拉底毛

ching 英文拎1?

馬達出聲

唔夠準jeh
🙈

勇氣好重要

吊~~~~~

你估個個似羊囝你修language咩

米系
打少個s刀比人吊

唔巧講啦 運氣巧先入到
讀到勁垃圾

睇TVB 睇到硬jor

On9
Know*

吊 明米得囉

前面矛左個V....

究竟咩language linguistic定literature

🤣

梳 唔識英文

唔巧講啦 諗起開學就驚

我一時疏忽打少左
sorry

呀希讀過下番書就睇唔起人

其他吾知
對我至少無

我好自卑...

禾矛所謂...唔巧屌禾廢就OK

又自慰

跟呀希學野

唔好串

你係阿希吖？

佢係 佢真係

靜啦拉車

認真架=.=

唔是

....一齊學下野 我踢波都唔勁

上次同撚羊踢 佢一開始carry全隊 之後借機屌你 然後係更衣室既事就廢事講啦
利申 同佢敵隊

好似話佢唔妥隊友廢 打左上早霸王報串

果次同佢踢波
係現場到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我踢波
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb著住朗隊波衫係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到個場濕晒

咪屈

平時係邊頭踢開?

沙田
住九龍

呢隻係咪p圖？ 妹妹咁霸氣企係摩佬隔離

Adnan Januzaj: 'What I want now is to prove that I am a good player and that they were wrong to let me go.' #mufc

你俾佢中出？

心態錯. 但證明自己係好事

加油~

粉嶺

大陸仔

依個真
上次同撚羊踢對家, 佢係咁屌隊友垃圾
人地多過兩秒唔比波佢就怒屌
最後番更衣室見比佢鬧過既隊友遂個除褲入某一格
之後就唔知咩事了

觀塘ok la 醫院隔離已經有兩個場

佢迫我埋牆角 然後叫我塞粒波入佢屎眼到

咪屈啦屌
我個人好和平

咁大容量

之後清新仲幫佢含

氣量大 愛和平者特徵之一

點都唔會轉唔到，而家係西甲賽會想係筆轉會到撈d油水姐

尼馬都走啦，阻唔到d咩，歐洲足協又無唔比佢轉

觀塘幾方便

睇下有幾多人踢 我再叫幾個平時踢開既中學雞黎踢

你幫清新含就有

大家準備好超級盃奪冠未?

四冠王

輸少過幾多球當贏？

J仔，加油呀

想join

平是大家星期幾得閒

通常都忙 , 太多女話要陪我

普通上班族時間

求介紹

屌你老母無啦啦拉我落水

好唔習慣你第一句唔係：「有冇手足幫我含」

［shaw]想問下, 自己有d鐘意左個肥妹仔, 點搞

小肥

唔係無啦啦架
有曬因果架

有幾肥先

咩叫點搞先

中意親既都有小小肥
肥先可愛呀

唔知係咪小肥 小小似emilia果隻肉地 好似再肥d
心裡明白佢瘦左係女神級, 但唔肯定佢會唔會瘦

食左先講啦

性格好好 我有d沉船feel
是否人生已完

咪溝囉 有咩人生已完啫

其實係有愛既感覺 唔係性慾果隻⋯

你人生已完啦
咁正既女咪放手 話說點識架？

想結婚啦 唔想玩

我無tg

都係連登絲打
打機識

拍返一年拖先啦 唔好結唔離啊 浪費人哋青春

屌 嚟人打柒佢

中大EMILIA?

有冇性慾你咪又係扑，有邊次唔係咁

有時比人扑我都無計⋯

依件

臭雞

個feel似又係串柒柒咁 但當然無佢咁淫

對面龍門神救

ching sick ball

成撚日都有女上門
你做鴨黎???

DDG個反應完全係 屌！你又做乜撚啊

主動識架 係估真係有癡女

On99 blind

我屌

不如你開
我岩岩down左 唔識用

屌 佢又打咩機呀今次

玩cooking mama?

梗係打飛機啦

幸福起航呀？

無問題啦，減返少少就完美

條垃圾用手重好意思講人

佢根本就係串7啲死毒撚
Femalism

定性啦

遊戲台有po總之

好耐之前已定
係d女未定
今次要帶腰識人

Dllm

帶腰

真話

講咁耐原來又係講腰力

3頁唔夠又講女, 屌你老味出去感情台慢慢傾啦

香港啲女權撚好on 9 有著數就自我物化 話自己解放女性 蝕底就叫男人頂 話男女平等

好腰好腎好男人

講女死全家

通常都係攞撚咗著數 然後再同你講男友平等

ON 99

女人 死全家

咁你幾時死?

呢度係咪剩係得踩草王係絲？

啲女著得性感小小就屌9人性感
自己性感就自由🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

做乜L 野呀

咪唔講女 貼女囉
又要得到你審批？

清 又飲大左？

屌你老母小學雞到呢

純粹好似share av咁share
又唔係貼殘肢bam圖

（笑）

1001

文西join唔join幫手睇袋

看袋啦笑

開始擔心身邊d女性朋友會一個一個咁比Luke梳溝走晒

老人院91歲翁涉非禮91歲婦被捕

做乜L野啊

系 所以你要快手了

放心喎 你都無

Yuri

L你老母

啱數吖

BREAKING NEWS:

Neymar's release clause has been triggered and the payment was delivered directly to Barcelona. #Neymar to PSG, done deal!

睇你老屎

笑你老屎

一齊黎踢波啦

你係咪on9 成咁呀？
吹水區傾女都算9數
你仲要貼扑野片
曼聯呀你老母

Comunicat del FC Barcelona sobre Neymar Jr

www.fcbarcelona.cat - 03/08/2017 | 17:50

Aquesta tarda, representants legals de Neymar Jr. s’han personat a les oficines del Club i han fet efectiu, en nom del jugador, el pagament de 222 milions d’euros

[曼聯]

珍藏?

又block 一件

有時覺得會員lin 其實好高質

你咪block撚飽佢囉
不嬲都覺lin高質
你以為板主先好野嘛

用左公司電腦開條link....

比你地笑 屌

版主

唔踢咪又係比我地笑🤓

ching唔好亂錫

冇最聯走啦

好撚誇張

有冇轉會消息？

尼馬去PSG

Yes daddy 話想要哂4個

據意媒《Calcio e Finanza》報道，由於意大利Banco BPM銀行拒絕為米蘭提供擔保，因此邦路治和比利亞的註冊問題現在還沒有解決。

邦路治和比利亞在上個月加盟了米蘭，他們和米蘭簽署的合同已經在意甲聯盟進行了存檔，但由於米蘭還沒有向意甲聯盟出具銀行擔保，這兩位新援目前還沒有註冊。米蘭CEO法索內在此前曾證實，米蘭會在8月11日之前提供銀行擔保。

《Calcio e Finanza》表示，在7月31日前完成的轉會，需要在8月11日前付清轉會費或者提供銀行擔保。如果米蘭無法按時提供銀行擔保，並不意味着邦路治和比利亞需要回到原來的俱樂部，但他們無法在問題解決前代表紅黑軍團上場比賽。

意甲俱樂部在轉會預算不足時，經常會找意甲聯盟認可的銀行提供擔保，這種操作在意甲是一種較為常見的現象。要想獲得銀行的擔保，需要以資產作為抵押，這將涉及到俱樂部的股份和未來收入等。

米蘭目前正在尋求銀行的擔保，他們找了Banco BPM銀行幫忙，但遭到了對方的拒絕。米蘭目前的問題在於，他們的資產基本上都已經抵押給了美國洛艾利洛對衝基金，包括米蘭的商標、新賽季的電視轉播收入和子公司“Milan Entertainment S.r.l”的全部股份等等。

羅森內裏體育投資公司在今年4月以7.4億歐元的價格買下了米蘭99.93％的股份(5.2億歐元收購股份，外加償還俱樂部的2.2億歐元債務)，羅森內裏體育當時得到了美國洛艾利洛對衝基金的幫助，洛艾利洛向他們提供了1.8億歐元的貸款。

Banco BPM銀行要求米蘭將抵押給洛艾利洛的資產拿回來一部分，然後抵押給Banco BPM銀行，或者找另一家達到A3級評級的國際銀行為米蘭向Banco BPM銀行提供反擔保。如果將來出現意外狀況，將由這家銀行賠償Banco BPM銀行的損失。

隔離伊恩拿祖同福仔一齊成名
而家走左去李城

福仔不斷進化
開頭同同市ihenacho同為青訓一齊成名互爭長短
之後慢慢就變左同個耶穌比拼
而家仲有人將佢同mbappe比較

敗走曼市

疤 笑死人

疤係柒
但psg 呢d垃圾暴發戶行為真係
慢慢睇佢地夾唔到隊波又比人ban轉會

今次轉會窗轟同巴真係精彩

有咩問題

果然係地球上最強嘅人

佢同摩佬係嘴炮雙雄 真係好頂癮又勁抽

咁我都覺得唔得 除非大換血 一個carry唔到

巴黎根本自己on9 上年咁都可以比人反cup

會唔會因為嗰場先搞到巴黎惱羞，怒搶尼馬

普巴買岩左了 哈

上年黑撚到送疤入去

普巴相比下好撚抵

巴黎都係戇鳩㗎啦 七分鐘三球 一隊黑哨一隊弱智

如果講黑 蝗拜嗰場牙朗啲越位射球s都唔差

一隻屁馬 兩個普巴 咁我寧願要兩個妹妹

附送一堆球員

Yes
半隊都係普巴朋友隊黎

貢早叫春？無仔幫你含呀

2個妹妹

正式進入買阿豬阿狗都要50m既時代

矛牙, 梨肯吾肯?

電話佬

普巴+基沙都勁過一個屁馬

屁馬

對u矛性趣 梳

普巴有冇仇人架其實

得普巴得天下

Sir Alex Ferguson

Mourinho wants one more signing and insists Martial is key for Manchester United

車狗上年失左機
今年不知幾葡萄

國米表示準備續約爛牙佬

簽多件翼啦 重有成6000萬用

最慘市場上冇咩好既翼

撚羊復出等於強援加盟

翼先多
但摩佬想要雙槍出波, 咁就唔多既

識貨

其實爛牙佬真係最後一塊拼圖

好似話要識埋防守